林慧韡做咩事，憔悴咗咁多

可能返左大陸住

who

關我地咩事

相由心生

戴曬口罩帽
驚俾人屌老母

出賣香港人

好似比女渣乾咁既

出賣咗靈魂

達寇完全體

达狗冇晚好瞓，搞到成個人落晒型

條女應該幾高

自己攞嚟賤

忙緊拍舞台劇

達哥呢排應該好辛苦 有冇人原諒達哥了

心疼达哥。。。(;´༎ຶД༎ຶ`)

通宵玩完美世界m

都係求財姐
原諒埋警犬

關注緊香港

日日數人民幣數天光

出賣back up佬嘅後果

成個賊咁

連衛兵仲未肯放過達哥

哥達鼠

喊完？

油塘

達哥有濫用權力 用暴力打人？

支持林華為

達哥無咁做呀

一直在關注

秒

達哥一直關注事件

迖哥

見到佢咁樣都真係有啲心痛，但佢已經變咗，希望達叔快啲諗返起初心，佢肯回頭做返15年嘅達叔，我一定第一個返黎支持佢。

我要佢永不翻身

垃圾一名

原來達哥講咗對件事會有幫助 係得兒登仔先不斷關注邊個名人有無表態

相由心生
佢唔反送中

达哥心繫中國，憂國憂民
係咁上下

無人想知

wfc

第一 多一個人發聲 真係多好多
第二 我地依家唔係屌佢唔表態 而係屌佢因為錢而忘記初心

CHING好球.

達寇

唔俾人地係去左圍警總嘅

駁唔到

呢個post就睇得出反達為咗立場可以顛倒是非，難怪我哋有個咁樣既政府了

由backup佬開始已經有成班柒頭癲倒是非反達啦 好難話你地唔係別有用心

唔需要多講
真契弟自然會明

死全家啦林慧韡

樓主借過達哥二千蚊

求财而已，犯法吗？？？？

似大陸佬

識樓主真人 好仆街 成日借錢唔還 仲要係用黎溝女

啱！佢哋唔係真契弟

達哥每日廿四小時無訓關注香港搞到個樣咁殘

成日話特首局長係人肉錄音機，反達又何嘗唔係，將俾人反駁完既野開個新post就當冇事發生，真係似到十足

見到topic
專登入黎睇@永離六道同@AC米蘭表演

其中一隻支那狗入左.

邏輯錯晒 明明入咗黎先見到我地撐達

壞了的人

永離六道 COME HERE

某網絡紅人代理「暴擊英雄」手機遊戲宣傳影片抄襲「一拳超人」動畫

收到風佢琴晚通宵圍警總所以先咁殘

你實係每次睇av都俾錢啦

支那狗無資格撐達

佢果晚係警總成晚出唔到黎

賊眉賊眼

唔需要多講
係真契弟自然會明

你隻支那狗快撚d同達狗一樣死全家

全香港有幾多人肯為左反送中持續罷工?

達哥 香港良心

真心我好鐘意達哥 睇咗好多年
好想好想佢開聲講句良心說話
就算大陸唔做你生意
各位兄弟都會支持你繼續睇你d 廣告

其實佢有好多大陸生意咩 覺得佢係一開始就比人迫 所以愈迫愈唔講

駁唔到就話人顛倒是非？

佢間工作室代理好多隻支那GAME

backup 佬果陣你敢話唔係

歌神譚校長/吉魯(用backup事件反達)=扮示威者既黑警
達哥=警總
其他反達=示威者

根本得歌譚同吉魯呢d偽反達先會用backup佬呢個point黎反達
你就咬定全部反達=佢地

原來仲有人未block佢地

收皮啦，backyp開始反達咪得歌神同另一條友
果時支持達哥基本上一面倒（包括我都撐達哥）
而家對達哥失望就別有用心，達迷永遠都唔去了解人地點解話達哥

食得元素表多

曾經既達哥都係一個神聖不可侵犯既存在，但我地反達手足冇放棄過！

樓主係達哥未因為送中唔表態已經長久反達 今次捉到依單野出盡晒力反

达哥牛逼

林華為

波台手足教精香港人咩叫初心囉

達哥仔知唔知自己錯係邊啊？

我認呀 所以？
單憑呢點 你好難幫林慧韡洗底wo

因為達哥由以前開始都係偽君子
做錯一次係咪做錯?
何況點止一單

邊個黎 唔識喎

俾200萬人屌

哈哈哈,SUB既人比例少到咁
我係達哥都唔出聲啦

咩情況。
近期近暑假 好似接咗好多JOB

成個道友咁

因為擔心受傷警員，有時食無定時所以人都好消瘦，也落下了腸胃既毛病。

唔係大陸生意問題,基本上你表明同大陸作對既話
大部份香港商人都唔敢搵你

達哥同大J唔同,大J既YOUTUBE人數同點擊係多佢幾倍
達哥平均一個廣告得3,4萬點擊,大J係8萬-15萬以上

香港人WHATSAPP 8蚊都屌鬼,何況每個月SUB 40蚊

你係波台專登做達哥都咁話啦,換係我都唔會表態

叫佢用斗魚直播啦，用咩鬼twitch

奶共奶到成嘴都係漬

收人仔收到手軟,連訓都唔夠訓

咁咪好囉，
全力搵人仔。
Twitch無肉食樂見之後都唔好搞。
我地唔會阻達哥搵食。

永遠支持達哥

變咗阿叔

冇晒人性

食屎啦叫佢

唔係想洗 佢龜縮我都好失望 但你瘋狂出反達post 由一個月前開始 要幾憎一個人先會咁做

過街老鼠

唔係個個名人都會關注架

佢關注示威者畀人拉曬未咋

逼人跟佢地個套 惡撚過共產黨

咪撚理條死 女人型啦

已無再睇佢既所以野

我相信你既一句係會比班學生好大既支持
不過...發唔發聲係你自由,無人逼到你

心痛达狗

個樣好似奸左好多咁既？
心理作用？

唔知Sony今年仲搵唔搵佢去動漫

邊撚個呀 無人識呀

關我地撚事

其實大陸有人睇佢咩？
點解要得罪香港人
諗唔明

佢代言好多支那狗屎垃圾game

好似仲有好多忠實fans

不了
一次不忠呀

Sony 應該係主因

who?

獐頭鼠目

忙住玩完美世界同關注事件
所以冇哂精神

張繼聰?

迖

搵大j/伍公子啦

rock哥啦 最正氣youtuber

邊關事，
佢要prompt 完美世界個咋支那game咋。
仲要加埋前排有接政府d廣告。

上台除衫咩

達哥😢

cosplay

屌你老味睇撚左你啦，過街老鼠自己攞黎，
睇撚住慢慢變質

啲連衛兵為咗反達真係咩都可以做理由
唔出聲嘅就批鬥
反而唯唯就做民主英雄
根本就隨心所欲想邊個死就批鬥邊個
分分鐘小姓奴依家上水撐反修例都變義士

一雞死一雞鳴
達狗死番上去搵人仔啦
香港唔需要達狗

唔係話幫backup佬 只係佢係果件事上面已經睇得出佢唔係善男順女

唔知佢係變左
定一直都係扮出黎

最終都係會有報應

唔想見到佢

請問有咩問題

右邊more

Who?

又戴帽又帶口罩，真係咁撚驚比人認得

賣港狗賊都係有樣睇，特徵：面目可憎

連會件招牌衫都唔著

從何覺得佢憔悴？

根本唔care

如果佢肯變嘅話，我會支持返佢

唯唯你都係呀

見到達哥咁憔悴，決定原諒達哥鳥

一個壞左既人

潮人達

其實今次哩件事證實左佢出聲會好幾多，佢果班「真」達粉真係政治盲毛，唔關心送中單新聞好似好自毫咁

我地關心咪得囉 要佢出聲先去關心就死撚得啦

仲未仆街？

條女唔錯噃

不是
是迖哥

無可否認 親中奶共係易搵錢好多

可能錢同良心之間 達哥揀左錢

達狗

樓主係咪玩緊換臉app

屌佢老味成個樣都奸奸地咁

好撚似大陸仔

條女

达哥

請尊重
達哥一開始係香港開台 為年青人引入網上打機時事討論
開創通識教學先河
創出多個網上潮語
又係手機遊戲投放大量心血
為了開發 爆擊英雄 不惜用盡畢生積蓄買一拳超人版權 模仿其風格
現在只是迷失方向 奶共棄港 金錢至上
我地要體諒佢 明白佢
屌撚醒佢
屌你老母 死迖狗 枉我支持你 寧願睇你直播都唔打飛機

同啲中資紅企高層日日係大陸花天酒地夜苼歌 好難唔殘